究竟Hatachan 同 Allenchan 係咩關係呢？？

我他媽不知道他們是誰耶

睇IG啦仆街